原來他 想對我出櫃

話說我識左s君差不多十年，無聽過佢拍拖同有女朋友，中學一齊讀書到一齊入同一間公司做野。
兩年前曾經兩個人係佢屋企飲酒，醉左佢問我有無試過發夢同男人 打茄輪，我當時以為佢飲大左9up沒理9佢。。。
今朝同s君同埋另一個男同事食早餐，s君比男同事D君睇佢手機啲相，之後D君發現佢有好多男人相係手機，而且仲有好多偷拍我嘅相 ，D君問佢係咪基，佢無否認！
今晩仲約左s君放工一齊落p仔做gym…
各位ching 我應該點面對佢

問下C君

你最多同佢講你係直囉
繼續做frd先囉
就算佢鍾意你地其中一個
佢識諗既都唔會糾纏既

樓主冇話自己係咪gay

直到加零一

繼續扮傻

比佢屌一次

不了

如果你發覺佢成日抽你水呀
又影你相,你好反感你咪同佢傾下
唔得就反面
就好似男仔對女仔咁,正常都唔可以咁做啦